刺蝟返屋企

朋友係台灣領養隻刺蝟
讀完書 就返香港
想問有冇方法運返黎

冇就可能要送比人